cctai班友仔真係唔識尊重人架喎，日撚日改人地選舉口號

日撚日玩梁天琦嗰句選舉口號
好撚好玩呀
好撚有趣呀
識唔識尊重人架
依家有國安法講嗰句有問題
你班撚樣就玩人地嗰口號
水人出去自己就縮係老母閪度做冷氣軍師
已經夠仆街架啦
依家仲玩人地選舉口號
你班人賤撚到呢

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月17日717銀髮族大遊行